皮膚差拎入 因為皮膚差搞到冇曬動力

小弟成日覺得自己皮膚差 比唔上其他人
因為皮膚差搞到冇曬自信 雖然自己有女朋友 但都覺得自己配唔上佢 好唔開心我心裏面好大壓力 明明有能力做到嘅嘢因為皮膚搞到抑鬱冇動力做 之前真係有抑鬱過但係依家又發作 好想喊呀 有冇人可以幫下我

連登有愛 幫下我

唔好養貓

唔得阿 佢係我第二個陪伴者

有一個仲唔夠？貪心

食A酸，要唔要介绍醫生俾你？

想用a酸以外既方法

點樣皮膚差法？暗瘡？

唉 我都係
差在未食a酸 抗生素都食過

認真
我keep住做運動一年(平均每星期5-7次 每次45分鐘)
呢一年皮膚好咗又少咗暗瘡

那你要每天都補水，加用蘆薈膠，每天做帶氧運動最少1小時。
戒辣，戒煎炸食物，戒糖分過高的食物

跑步或者其他帶氧運動，我次次跑完都覺得超爽。做gym冇用

人的欲望無限大

粉刺 風癩

a酸個爆發期接受唔到

我都有keep住打波 不過次數少左好多
一星期3-4次

蘆薈膠係邊買？ 甜野好難戒囉

知道

莎莎 25一盒 好便架~~
每晚沖涼完，先用補水面膜，15分鐘後再擦蘆薈膠，每日都持之而恆，包你好。
唔係話唔可以食甜野，但要適當，個d乜乜珍珠奶茶就唔好飲啦
想皮膚好，你就要學識自律，節制自己。

唔係你齋講唔做，曬氣

知道巴打 不過又真係俾你講中左 我之前日日一杯珍奶 依家都戒緊
蘆薈膠擦過夜？

嗯，然後早上洗面洗甩佢，你就會覺得你皮膚有水分彈性，不過你要持久去做效果先會一直保持。

因為皮膚唔好，好大部分係飲食造成。

個d乜鬼珍珠奶茶真係害死人。 同埋帶氧運動一定要每日keep住做最少1小時，因為可以將你毛孔裡面既污垢隨住汗水排出。

洗面絕對，絕對，絕對！唔好用磨砂洗面奶，要買d有保濕成分。
定期你屋企，每一個月，最少放一次煙霧殺蟲劑，因為你床上一定會有好多【螨】滋生，係其中一種導致你皮膚差既因素

記得搽防曬，或者唔好曬咁多太陽。

好乾搽完重乾

用雙飛人 堅有用 依家勁少暗瘡

再用bio oil 去印

利申：非打手

防曬都要揀岩自己先得
皮膚唔好 就用物理型既防曬

大陸仔

可以參考下
我之前濕疹生上面
都係用物理型既防曬

同d死肥婆話減肥又係撚咁食雪榚一樣
抵撚死

係咩我唔撚肥 依家真係無飲

google下先

無計啦，香港物質太豐富，太多肥胖症既人，尤其太多肥婆。
成日口講減肥，但乜都唔肯去做實際行動，所以講【飲水都肥】個d人真係無藥可救

la roche posay既防曬 係物理型？

“拎”乜嘢呢其實？

手臂上有好多一粒粒令我好困擾

毛囊角化症

冇圖

有冇得解決㗎巴打

買臂粒消

食齋 戒辣 多飲水 勤換枕頭套 適量運動 唔好搽咁多野
做到咁都唔得 你就死心

Btw 我之前都好多暗瘡
冇食齋冇戒辣 只係少食左肉 冇再搽咁多野上面（加上少左化妝）
就已經好過以前好多
而家谷m都係會爆幾粒大既
但平時真係唔多了

打完丁用返啲精搽臉

今晚開始用

舒服

搽蘆薈

有幾差先？你話差，但仲可以選擇唔食a酸，有無諗過有人差到食a酸都無用？

利申第三次食a酸，睇過5個皮膚科，都無辦法，繼續a酸

我明，我真係明

有知心人就好

中學個陣皮膚好白滑 上到大學毛孔開始越黎越粗 又多暗粒

我明呀 我之前都好多紅粒係塊面
跟住啲朋友生一粒暗瘡就話死啦會唔會變到xxx咁 （我弱小心靈覺得尼句好賤好hurt )
發憤每日飲最少2枝大水 間中fu保濕mask
而加比佢地讚皮膚白左又令左
只要樓主有心改 皮膚一定有改善
比人知你係潛力股

lm